一人一樣不經意進化左既野

冇學過日文
但係玩好多好多漢化gal
..而家挑戰生肉發現自己聽得明大概一半既日文

開始唔駛瞓都精神

由於無熟肉，被逼啃生肉。
估唔到聽得明。

我明 我真係明

進化or進步?

一直冇女
之後慢慢發現對男人都有興趣

由以前無勇氣一個人去行街食飯睇戲，到依家覺得一個人都可以好盡興

你知唔知咩叫進步..